明天有四十多名手足要上庭

【#上庭聲援 - １２月１日 星期二】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告 2020.07.28］
［20201130被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -

🌟低調案件不在列表內🌟

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👤張(33)🛑已還押逾3個月 #聆取對控罪的回答 (#20200806葵涌 意圖危害他人生命而縱火)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕚11:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #續審 [10/14] (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線電通訊器具)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕝14:30
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [2/18] (#1001銅鑼灣 串謀縱火)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👥黃浩銘,李善芝,辛浩銘,陳寶瑩,周樹榮,梁國雄,曾健成,梁智輝 #提堂 (#20200430灣仔 違反限聚令)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤王(22) #審訊 [1/2] (#0907沙田 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤羅(20)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0915銅鑼灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👥高,黎,梁(16-21) #續審 [3/5] (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 2項拒捕)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(15) #提堂 (#1120筲箕灣 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤陳(19) #續審 [2/2] (#1006石硤尾 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤何(21) #續審 [2/2] (#1111旺角 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(22) #提堂 (#1110九龍塘 協助及教唆、慫使及促致在合法情況下逃離羈押)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕝14:30
👥蔡,林,黃,蔡(17-19) #提堂 (#20200308調景嶺 4項無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤楊(17) #提堂 (#1208大圍 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤麥(54) #裁決 (#1115元朗 管有炸藥 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00
👤劉(18)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#1111上水 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊

#死因研訊
09:30 西九龍裁判法院第十八庭 (死因裁判法庭) 👤周梓樂(22) #研訊［12/25］

旁聽須知
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehkFebruary 24, 2020February 24, 2020
last updated on 24 Feb 2020 03:00

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

以下嘅野全部都好重要，請大家睇睇

除非大家想手足無得保釋坐多24小時啦😡💢

唔明就公海問下其他手足

唔好害啲義士唔該晒🙇🏻‍♀️

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測

- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半

- 取消站立旁聽聆訊

- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

旁聽須知
⁃ 請預開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖

⁃ 法院大樓不能拍照 / 攝影📷

⁃ 法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣唔好嗌口號啊！

⁃ 電話請熄機 / 靜音，不要發出任何聲響

⁃ 如已開庭，出入請向法官鞠躬 ⁃ 唔戴得帽！除帽！除帽！除帽！除帽！

⁃ 不能帶水或飲品進内

⁃ 主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live

⁃ 高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查 ⁃ 第一次提堂嘅手足嘅袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

法院禮儀：

法院規則：

遮陣接送

保釋處理: 將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士

還押處理: 將由側門 / 停車場離開，可等懲教車 (懲教不是POPO唔好屌佢哋🤣)

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通路線：
1⃣) 於「西灣河 (嘉亨灣)」巴士總站落車
由港島區前往
- 中環、金鐘：720
- 銅鑼灣、天后、北角、太古：2
- 柴灣、赤柱：14

2⃣) 於「鯉景灣」巴士站落車
由九龍區前往
- 土瓜灣、啟德：608
- 九龍灣商貿區、東隧：608

由港島區前往
- 中環：722
- 銅鑼灣、天后：2A、2X、77
- 北角、太古：2A、77、99、722
- 筲箕灣：2X、77、99
- 香港仔：77
- 海怡半島、利東：99
- 黃竹坑、香港仔隧道：77、99

另外，「西灣河碼頭」有船來往觀塘碼頭 及 鯉魚門三家村碼頭，詳情請按此。

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通路線：
A：於「屯門市中心」巴士站落車
B：於「屯門公園」巴士站落車
C：於「屯門大會堂」巴士站落車
D：於「屯門市廣場」巴士站落車
E：於「屯門官立中學」巴士站落車

由新界區前往
- 荃灣區：60M(B)(推薦)、68A(C)
- 青衣：68A(C)
- 沙田區：263(B)
- 北區：261(E)

由九龍區前往
- 油尖旺區：60X(A)、63X(C)、260X(D)(推薦)
- 深水埗區：60X(A)、63X(C)、58X(D)
- 九龍城區：61X(A)
- 觀塘區：62X(A)、259D(A)
- 黃大仙區：62X(A)、259D(A)

由港島區前往
- 中西區：960(D)、961(B)

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通路線：
🔴「觀塘游泳池」巴士站
🔵「觀塘法院」巴士站

1⃣) 於「觀塘游泳池」巴士站落車🔴
由新界區前往
- 上水：277E
- 粉嶺：277X
- 大埔：74X 到大老山轉乘 89D、277E/X
- 沙田：89C/X 到大老山轉乘 89D、277E/X
- 馬鞍山：89D
- 將軍澳：296A
- 坑口、寶林：98A
- 青衣、荃灣：42C
- 葵興、葵芳：38
- 屯門、屯轉：258D、259D

由九龍區前往
- 慈雲山：15A
- 觀塘站：16M
- 黃大仙：38、42C、258D、259D
- 九龍灣：14/B、15/A、16、38、42C、89D、258D、259D、277E、277X
- 土瓜灣：14、15
- 尖沙咀：14X、215X
- 佐敦、油麻地：16、93K
- 旺角：16、93K、296C
- 深水埗：296C

2⃣) 於「觀塘法院」巴士站落車🔵
由九龍區前往
- 油塘：14B
- 藍田：14B、15A

由港島區前往
- 中環：619、641
- 灣仔：601、619、641
- 銅鑼灣：601、619、671
- 東區：606
- 南區：671
⚠️如欲乘搭641，請注意服務時間。

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍法院大樓前往方法（由九龍 / 港島出發）
九龍西
- 旺角彌敦道：118 [F：東京街西]
- 旺角道：202 [西九龍法院大樓]
- 旺角亞皆老街：18、701 [F：東京街西]
- 旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
- 旺角亞皆老街：296C [E：英華書院]
- 大角咀：12 [F：東京街西]
- 大角咀：32 [D：蔬菜統營處]
- 大角咀：202 [西九龍法院大樓]
- 黃埔：12A [F：東京街西]
- 黃埔：30X [B：長沙灣遊樂場]
- 北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
- 土瓜灣：45 [B：長沙灣遊樂場]
- 黃大仙：214 [B：長沙灣遊樂場]
- 九龍塘：702 [F：東京街西]
- 石硤尾：702 [F：東京街西]
- 秀茂坪：214 [B：長沙灣遊樂場]
- 九龍灣：296C [E：英華書院]
- 觀塘：296C [E：英華書院]

港島
- 東區：118 [F：東京街西]
- 南區：171 [怡閣苑]
- 灣仔：905 [怡閣苑]
- 灣仔：914 [F：東京街西]
- 中西區：904、905 [怡閣苑]
- 中西區：914 [F：東京街西]

❗️正門位於通州街(天橋底)，直入會有升降機，按四樓上一至三號庭。
❗️側門位於英華街(圖中綠箭咀)，直入會有扶手電梯，一直上到頂可以到四樓，繁忙時間會比升降機快。

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍法院大樓前往方法（由新界出發）
新界東
- 北區：270B [A：元州邨]
- 大埔：72 [永隆街]
- 大埔：72X(旺角站)轉202 [西九龍法院大樓]
- 大埔：72X(旺角站)轉296C [E：英華書院]
- 火炭、沙田：280X(青沙)轉286X [B：長沙灣遊樂場]
- 大圍：286X [B：長沙灣遊樂場]
- 馬鞍山：86C [B：東京街]
- 馬鞍山：286C [碧海藍天]
- 將軍澳(尚德)：296C [E：英華書院]
- 將軍澳：98C [B：長沙灣遊樂場]

新界西
- 元朗：68X [A：元州邨]
- 天水圍：69X、265B [A：元州邨]
- 屯門(大興)：66X [A：元州邨]
- 屯門(虎地、新墟)：67X [A：元州邨]
- 屯門(市中心)：60X [A：元州邨]
- 屯門(良田)：58X [A：元州邨]
- 屯門(碼頭)：59X [A：元州邨]
- 深井：52X [A：元州邨]
- 荃灣：30X、33A、234X [A：元州邨]
- 梨木樹：36A [F：東京街西]
- 梨木樹：36B [A：元州邨]
- 海濱花園：238X [A：元州邨]
- 石籬：32 [C：麗蘿樓]
- 石籬：35A、36B [A：元州邨]
- 葵涌：33A、37 [A：元州邨]
- 葵涌：36A [F：東京街西]
- 青衣：41 [A：元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)。

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通路線：
由新界東前往
- 大埔：73B [粉嶺名都]
- 大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
- 上水：79K [璧峰路]
- 打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
- 大老山：277X [粉嶺名都]

由新界西前往
- 屯門：261 [粉嶺名都]
- 青衣：279X [粉嶺名都]
- 大欖：279X [粉嶺名都]

由九龍區前往
- 藍田站、觀塘道、彩虹邨：
277X [粉嶺名都]
- 東隧：673 [粉嶺名都]

由港島區前往
- 中環、灣仔、銅鑼灣、天后：
673 [粉嶺名都]

「粉嶺名都」巴士站落車後請依圖中綠線步行。